求打機鍵盤推介

大家又會唔會墊手腕
小弟部notebook熄唔到個touchpad 搞到打字要就住就住 隻手好似彈琴咁企住打字搞到手腕痛
最近買左個moon 諗住買埋keyboard

個人覺得機械鍵盤好嘈
有冇D類似notebook嗰種薄嘅打機鍵盤推介(最好有埋墊手位)？

最壞打算買返razer 算

推

點為之最壞打算

淨係識razer 佢D機械鍵盤好嘈但係連住個墊 唔使分開兩舊

仲要好貴 多幾粒燈有賣貴幾舊...

Kb撚標準答案係Leopold fc series

其實你所講既打機鍵盤係咪姐係想搵有巨集果d
定還是機械鍵盤=打機鍵盤

我以為機械鍵盤=打機鍵盤
我想搵打機用嘅chiclet keyboard 最好有埋個墊
keyboard可以唔使巨集(Macro key) 但係要好㩒

例如razer deathstalker夠薄 又有墊手位 係型號舊左D
另外諗緊razer ornata 個墊舒服D但係係磁力貼住 D制厚D但唔會好高

有冇類似產品?

chiclet keyboard仲要打機用
原諒我只能幫推學野了

啲人好撚鍾意做伸手黨，由佢買Razer算啦

razer keyboard
送都唔要

機械鍵盤好嘈<
因為d傻仔淨係試買青軸

Windows幾？
熄唔到touchpad都講得出口
買個Logitech k120 $7X keyboard 算喇

win10
上年更新完一直都係咁 點解講唔出口...
Fn+F9 唔撚work我可以點

無呢版野？

冇...

Razer ornata 好撚嘈 個設計係仿青軸

Cherry mx3

青軸唔岩打機，岩打字多d

上Amazon見到Redragon隻K502就好似razer deathstalker
有冇人知呢個牌子好唔好用

根本無人會用朱古力來打機